\thispagestyle{plain}
\index[in]{Wir haben Gottes Spuren}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Wir haben Gottes Spuren}

\beginsong{Wir haben Gottes Spuren}[]
\beginverse
1. \chord{d}Wir haben Gottes \chord{C}Spuren festgestellt \\
\chord{d}auf unser'n Menschen\chord{A}straßen, \\
\chord{g}Liebe und Wärme \chord{d}in der kalten Welt, \\
\chord{A}Hoffnung, die wir fast ver\chord{d}ga\chord{A}ßen. \\
Ref.: \chord{F}Zeichen und Wunder \chord{C}sahen wir gescheh'n \\
\ \ \ \ \ \ \ \chord{F}in längst vergang'nen \chord{a}Tagen; \\
\ \ \ \ \ \ \ \chord{B}Gott wird auch uns're \chord{F}Wege geh'n, \\
\ \ \ \ \ \ \ \chord{A}uns durch das Leben \chord{d}tragen. \\
\endverse

\beginverse
2. \chord{d}Blühende Bäume \chord{C}haben wir geseh'n, \\
\chord{d}wo niemand sie ver\chord{A}mutet - \\
\chord{g}Sklaven, die durch das \chord{d}Wasser geh'n, \\
\chord{A}das die Herren über\chord{d}flu\chord{A}tet. \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{d}Bettler und Lahme \chord{C}sahen wir beim Tanz, \\
\chord{d}hörten wie Stumme \chord{A}sprachen. \\
\chord{g}Durch tote Fenster\chord{d}höhlen kam ein Glanz: \\
\chord{A}Strahlen, die die Nacht durch\chord{d}bra\chord{A}chen. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: franz. Originaltext von Michel Scouarnec 1973, dt. Text von Diethard Zils 1981 - Weise:  Jo Akepsimas 1973\\
FU: Nr. 107
\end{angaben}
